忠義街集氣區

十二月中考
開定post集吓氣先

我都係岩岩28號忠義pass左，小心迦密村死車，慢慢黎一唔對路停一停，讓車讓足d，小心最後轉右上試場，果個位太快會驚扭唔切，太慢驚死火，我考果時就有架考車係我面前係呢個位置死左火，臨尾衰呢到好撚慘
加油，祝你考試順利

8月中忠義街合格 加油啊ching

行迦密村街`如果多車 你師傅考都奶硬野 如果無車就合格左8成 行大圈合格左7成

死火唔一定衰既。慢慢唔好急，著番架車繼續行

十月頭pass 都係迦密村 撞岩少車同阿sir好人 朝早第一個考 祝清好運

我都係第一個，考09

第三次係忠義街 pass
加油bro

我黎緊十九號都係考忠義街，有冇巴打比D心得分享一下？

我第七次忠義街 一齊加油

第7次？⋯⋯

忠義街好易！
不過小心愛民邨戈邊 好多人過馬路 仲要唔睇車

利申：考自動波

尋日排出年六月先考

其實唔難
迦密村街路線1take pass

尋日考啦
集氣求pass

尋日考你今日先集氣就pk 啦

巴打第7次？
你有冇考慮過都係做返乘客算？

求下次pass

聽日考
自